大家應該慶幸冇立到辱警罪

當一班可以用記你老母 粗口橫飛
完全當自已就係法律既人
如果再俾一條咁易屈既例佢地揸住
個社會 會變成點

人必自侮而後人侮之

成立獨立監察組織
每年按表現決定續約 如有投訴經審決係成立既就終止合約
同依家政府對各行業做緊既做法一樣
好公道

提提大家6月尾立法會有國歌法要處理

繼續推

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

同埋應該細分 d

前線執法人員必需為學位持有人或7年以上經驗既文憑人士

前者有學識 有文化 懂思考
後者老差骨 圓滑 d

非學位或 未夠7 年經驗既 應分配其他崗位 訓練心境，如殮房 水塘 接線生等 慢慢培養耐性 同珍惜日後 面對市民機會

前線執法人員需每年進行心理支援 減輕壓力同戾氣

現實希望可以

岩岩睇到有巴打 post關於辱警罪

我地要繼續努力 唔可以讓已沒監管的警權繼續無限放大